有冇人鐘意動物

咁你地食唔食肉

鍾意 同 食 冇衝突

愛者食也

自